一人一句激嬲女朋友大賽

我先，我想分手

我對波仲大過你

好毒呀

女：條裙係咪顯得我好肥呀！

我：唔會，你肥關條裙咩事呢.哈哈哈…

跟住當我沙包咁打左兩分鐘就要嬲左我成個月！

垃圾

我覺得左手正過你

然後右手嬲豬

是但啦

問我面上面面孔好大佢覺得好恐怖

利申 喊左幾晚 過左兩年個心仲係有條刺

呢個係心理創傷啵

唔好啦

可能係明明着開加大，係要細碼呢

都係架 其實我係有印同毛孔粗 但唔想俾咁多錢執...覺得唔值得 但係嚴重果陣真係唔想出街見到人
事後我連續幾個月同佢出街都化返妝
佢都好後悔亂講野
利申 朋友話我咩都好唯一一樣係皮膚差

講過

我皮膚好過你

喊

我寧願自己一個

屌

你今年幾歲

我啲皮膚又白又滑，你呢？

呀…有聲

然後我就得番自己一個

我想靜下

你個閪咁臭既

你肥左

你醒醒吧
真係靚女嘅話爛面都靚 無所謂
你朋友係安慰你咋 去做facial啦

收嗲啦 死蠢

無女朋友就唔無得激了

死臭雞

同佢講道理已經係準備激嬲佢

不如去印度行返轉

你對波細左

女人

「阿邊個邊個女朋友好好架，你學下人啦」

還錢呀仆街

吓 你俾人屌過啦！

有畫面？？

講呢d

你都唔撚識草錢既
你搵咁小既

我扮踩單車 佢問我做乜扮速龍

哈哈。。好搞笑

女朋友主動提起佢有個好靚女嘅friend
我講笑咁講「係咩？介紹比我識囉」
之後我比佢嬲咗兩個禮拜

原來唔係背脊黎架

On9爛面又點會係靚女啊 因為靚女平時keep得好咋，世界上唔會有醜女只有懶女
不如試下我地個新產品

你好撚煩呀 仲煩過我老母

我都試過

你on9

其實真係見過有個塊臉差到無得再差 但五官幾靚嘅女仔 不過唔好用黎做藉口啦

試下哩個吖食咗皺紋會少啲㗎

唔通 。。

無所謂 你鐘意

你獨立啲好唔好？sad到

男朋友成日話，你可唔可以好似邊個邊個皮膚咁好。又出街見到皮膚好嘅女仔就問我可唔可以好似佢咁
我明明已經dup錢搞緊但有呢個經歷嘅女仔都知係要搵塊面試唔同product, 試緊嗰陣又會反反覆覆，因為會唔啱用會敏感
我話我努力緊，佢話: 你半年前已經咁講啦，唉...
呢句否定我所有努力真係難聽過粗口

你真係煩撚過閪

你好無用

我最近又瘦左一磅

傾電話： 眼訓，想訓先

用咗兩萬蚊買高達

唔睇皮膚科??亂查野唔會仲差左咩?

你嘈撚夠未

咩話？

一叫佢上磅就嬲

又嬲

不如我地講下道理

神

女朋友：我有左呀
男朋友：邊個架？

對得你多會厭
俾佢秒撚咗

精簡 無限loop

含啦臭閪

臭西

臭你又奶...

佢都痴鳩線 比乜柒
唔識欣賞你嘅另一半唔要都罷

其實件事可以好sweet

好睇講果時嘅語氣
你好煩啊
你好煩啊

MARY

(女朋友叫AMY)

同你傾計真係幾悶

周乃生你好煩

你唔你到 我打多好多機囉！
次次聽到都好撚hurt

你唔係到* 自隊一打

你又嬲咩呀？
算啦，唔講啦！
你鐘意啦！

我個波仲大過你對波

我都試過玩野
扮發開口夢叫佢好姊妹個名
之後差啲分手

哈哈哈有阮兆祥把聲

Ex好砌過你

你好煩

好簡單 兩個字 鷲哥金句
臭雞

有聲

This

嬲what

諗起之前有巴打
笑鳩女朋友波細
女朋友嬲咗就話
唔好嬲我啦嬲我你對波又唔會變大返

我地不如分開下喇

我射左係入面

剩係湊你一個都煩，仲點敢踏兩船
跪玻璃跪左一個月

IPAD 真係冇咩用

呢幾日熱 佢話女人要戴bra好熱
我講咗句其實你都無波唔洗戴都得啦

行街見到得意野拍佢叫佢睇
佢:喂呀你拍我個胸俾人睇到啦
我:吓我以為係背脊

呢句真係明明冇嬲都變嬲

悲劇

你係咪有病？

=女朋友
=男朋友
:條褲靚唔靚呀
:洗唔洗買加大碼呀

我已經唔夠力咩起你

啱啊

我:喱啲咪波大無腦囉！
佢:咁我係咪好有腦？
我口快快答:又好似係....

鬆左

又未去到咁嚴重，唔係爛面，係毛孔有啲大有啲暗粒有啲印

［吓，又關我事？］
只係比較親密既女性朋友

伸隻手去佢胸前摸兩摸之後講: 嗯...nothing
之後開始打架

飲暖水

不如下次扑野前沖一沖涼先

你條廢物咪又係一世要男人養

正一仆街仔

呢個我試過
「未呀！你而家好唔想聽我講野咩！」
然後隔離有條厹即刻撩佢

乜原來已經肥到咁，我仲以為你啱啱食飽。
100%work

係咪衰，出事啦

你d毛仲多過我

個小學生都高過你

又要話比錢唔值得 又要話自己皮膚差

分享lihkg大波J圖

你地就好, 有得笑條女平胸

自己都頂唔順到唔想見人 咁比錢執點會係唔值

豬閪扮上菜

動物？

我想同fd去日本旅行

咁黑既

係女

你無撚野啊？

哦

下 咁都好嬲

雖然我男佢女
但我本身唔算多先
佢密過我……仲好明顯

臭雞

Bb,記唔記得我電話號碼呀？

揀樓主都唔揀你啦

我情願揸自己果對

我想打機

仲食吾夠？！

你好似我丫媽

唔

你黎m呀？

唔好嬲啦...

跟住佢更嬲

講你又信

咦 最近你好似漲左

係咁架啦

之前ex試過... 但我知佢唔係玩

呢句佢都會講, 我覺得幾sweet

唔驚啦 欣宜都係咁

吾你老母

幾幸福嘅一句

反而係同男朋友講「你對波就快大過我 」
佢話：點會呀你大咁多....

真係識講野

抵打

真係我俾野你就食架喇wor

得喇阿媽

明明我覺得係好sweet既野黎

但女人通常唔鐘意

都唔明點解"你好重"會嬲咁耐

GAY

做咩望頭先條女
做咩唔望頭先條女，心虛呀？

唔望望你得未

講大話啦，肯定識條女啦

我絲

原來咁多連登仔有女朋友

其實我係gay

我知丫

成日喺我面前讚其他女好
:唉,你都唔係呀邊個
:好心你學下呀邊個喇
依啲說話
甚少讚我,搞到自卑,想大方但都係嬲

你好煩
唔得閑
再講
下次先

你幾時化妝

我其實想利用你去識你朋友

我同你星座唔夾

你條疤好樣衰
細個做過心臟手術
個陣喊咗好耐

呢個好仆街

你塊面好似碗紅豆沙

(條女化完妝） 戴返個面具順眼好多

唔好煩我啦

屌你老母

成隻牛咁

算啦 睇唔到未來

我媽都靚過 你

化乜妝阿，咪又係咁柒

今日冇剃鬚咩？

點解大家都係女仔,點解人哋個波咁大既

我課咗金

我想打機

不能認同更多

今日咁好肉地既

A酸啦

你廋到好似喪屍

你成熟啲啦好唔好

我win?

今日我又偷食啦

又點呀？

仆街 個心好撚痛

明明食一樣既野 點解我食極都唔肥

你理我咁多做乜

唉

係愛呀

on99

講下道理啦好嗎

哪，你又黎啦

等你嬲完我地再傾

我sd marktalking啲句子諗住同佢分享下
Reply me：又係呢d你媽係女人既句子

好撚易

行行下街 望一望靚女嘩一聲就己經屌我

：嘩⋯⋯你大隻咗喎，有老鼠仔嘅
：想我一拳打L死你？

你對手好多毛呀

我：

頭先我見到有個女仔點點點點點(e.g. 著黑絲短裙)
真係好正

唔記得同你講 頭先同班大學同學食飯有女仔

屌 識下駛死咩 死港女

人19你19
要on9到好似我咁先會咁講

傻西黎既

Ex 對波大過你 身材好過你

哇你睇下個條女對波 對你比
跟住嗌分手

同你做朋友開心過拍拖

屌你老味

兄台。。

咁自大有人要算係咁啦

又喊 淨係識係到喊 你好煩呀

我得呢個能力啵

ex 好屌 d lor

乜都冇講 已經嬲左